有冇人會去街場𥄫人地條女？

一邊睇波一邊視姦佢條女

會，佢帶出黎都係為左咁

會 姦埋佢

通常街場D女條腿都好撚白滑

mk妹都想比人𥄫

𥄫咁小事？屌埋都唔罕見啦

有啲女明明係黎睇波但係著到做運動咁, 黑色超短褲, 搏咩

我睇波都會著波衫